馬會：日本睇定搏可小勝

軍情
以第4支「最佳第3名」身份躋身16強的越南，與約旦激戰連加時120分鐘後打成1:1平手，最後憑互射12碼以總比數5:3獲勝，打入8強。
在16強遇上沙特阿拉伯的日本，上半場20分鐘由中堅富安健洋建功後，
便一直遭圍攻，幸最終仍順利以1:0贏波晉級。
越南
停賽：杜維孟（後衞）
上陣成疑：／
受傷/缺陣:／
日本
停賽：武藤嘉紀（前鋒）
上陣成疑：大迫勇也（前鋒）
受傷/缺陣：／
球賽預測
入球不多，最終日本晉級
亞洲盃8強大戰，越南火併日本。越南上場16強對約旦一戰的演出非常熱血，即使只透過電視直播，相信不少球迷也感受到那份激情。越南面對在分組賽表現出色的約旦，幾乎是判輸地放手一搏，攻守球員均積極進取，雖然一度落後，但亦放開懷抱嘗試反撲，終靠罰球攻勢扳平。最難得的是扳平後，越南球員並沒有「怕輸」，亦如常地照攻對手，這種比賽的態度和精神，實在值得球迷們報予掌聲。
另外一點，就是越南於互射12碼階段，主射球員的12碼角度均很刁鑽，大部分入球均是「網仔」入，
筆者相信他們下了不少苦功。越南球員雖很年輕，遇上的對手亦大部分比自己強，但每位越南球員在場上仍充滿自信，抱住「踢過先知輸贏」的精神，這種自信，相當值得香港球員學習。
日本找到防線「最後拼圖」
筆者在今屆亞洲盃決賽周展開前都已談過，日本只要找到中堅吉田麻也的拍檔，便等於找到了最佳陣容，上場為日本一錘定音的富安健洋，正正就是「最後拼圖」。日本上場對沙特就是以「最佳陣容」出戰，領先後一度處於被狂攻的局面，難得後防線在吉田的指揮下，將浪接浪的攻勢化解，繼續煲「魚生粥」過關。
當然，日本雖防線硬淨，但亦非全無弱點，前鋒武藤嘉紀今場因累積黃牌夠數而停賽，另一鋒將大迫勇也已傷愈，惟狀態成疑，鋒力似乎未必會如大家想像般銳利。預計日本亦會繼續以慢節奏的傳控戰術，看準機會才出擊，筆者雖欣賞越南，即使每人走多步拉近兩軍差距，但論大賽經驗及戰鬥力，越南始終遠遜日本，我認為今場入球未必會多，最終由日本小勝進身4強。

唔講咁多即刻買半大

跟

好奇問下點解唔買全大？

半大好分
博佢半場入到3球

你個盤，「1.5/2」大，要食晒全格要3球。
（2球贏半走半，對嗎？）
咁買2.5全大，多45分鐘，唔會更穩陣嗎？

日本場場妹波你都敢買大, 有膽色
留名

貪個賠率高姐

唔該晒，贏多d !

馬會cashed

冇大逼勇也同武藤嘉紀邊撚個識入波

點解唔買下盤

仲唔係日本大炒？

中田英壽

仲買上盤 淘汰賽黎架

吉田

勁

樓豬勁到

$3000 fat fat...

笑撚左